小弟在Reddit正在屌打五毛，求推

有冇人可以幫手？

求推

小弟淨係識講英文，當俾我為香港增一次光呀！

我無野講！

唔識英文
用力幫推

有冇redditor可以幫下手？

r/hongkong 同 r/China 都多依種中立人，反共，但唔比講港獨

r/sino 就係極端親中，親共份子集中地
r/aznidentity 差唔多，唔局限中國，反白人同其他種族人，成日笑香港人奶白人鞋底

仲有個r/hapas 亞洲混白人嘅混血兒集中區，你唔好以為好正常，內容勁極端，反白人，仇視同白人結婚嘅亞裔女人，最出名係一個叫eurasiantiger 嘅人，認為白男亞女嘅結合係低質，亞男白女嘅混血先會高質

thx
我再去挑佢哋機

再推

光復香港 時代革命

樓主實贏架啵
你講真野
佢地講假野
好唔公平

r/hapas

racist 既野都可以咁大膽講

唔撚洗講
login入去dis佢就得

人地回垃圾，俾個負評就得，無謂浪費時間

我見到呢啲人係直接點個User名，然後闔埋眼Downvote，唔洗講咁多

例如呢氣支那畜

pish

Facebook subtle Asian traits都大把呢d賤種

SAT表面睇好撚正常
甚至可以話係膚淺 因為一味講珍珠奶茶
但一去到某啲topic你就會見到啲人現哂形

推

me間唔中都會上reddit屌吓支那人